獅球嘜係吉野家老闆旗下既集團黎！！！

成日出埋d垃圾廣告話係香港製造

好撚噁心啊

諗住打本土主義等d人買？

真係要廣傳比阿媽姑姐c9

一齊罷用

唔只要吉野家執

仲要合興成個集團都執

立法會三不投聯署 就黎deadline
簽完就share埋俾你身邊既親朋戚友一齊簽啦！！

可以叫師奶轉用邊隻呢？

不嬲唔用，淨係識係759買外國油

759睇下先

咁仲有樣嘢
而家啲食肆係用邊隻油？

(目標係獅球嘜執吖嘛)
(淨係小市民唔用 佢執唔到)

推

呼籲黃店都唔用

唉，反藍野就冇人睇

仆街

罵人黃納粹，冇貢獻
但幫藍賣廣告
希望佢真係拎賺到藍既廣告費拎黎貢獻係場運動到

搵日去搵曬代替品

賺藍絲錢用係黄圈到
我覺得係好事

拿，我覺得賺藍錢落黃圈到係冇問題
但前題d前真係要比黃圈

個陣都未有運動 之後佢個d 佢都話無諗過佢係藍 又淨係純粹香港入樽 叫人咪撚買 就比獅球嘜終止左合約

用萬歲啦屌 馬拉製造

佢淨係幫黃食店加持都唔知幫左幾多手

用橄欖油

賺佢錢有乜所謂 大把人幫藍店打工心係黄
冇野好批鬥

我指可以拎賺藍既錢放落黃圈到
Eg被補義士d家人生活費

扮香港製造但又搞鳩香港人

杜生用賺到啲錢拍yellowopenrice, 夠未？

你有無真係了解件事架，佢係節目講左，知道後即刻停止再賣佢既廣告，而且佢係件事之前已經簽左約，就算而家仲爭緊佢既廣告佢都無再賣
正一仆街，成日唔了解件事就沖出來7

芥花籽油

或者直接轉買日清

咪係 有無睇過一集呀樓主 就係獅球嘜贊助完之後就開始屌佢d 油啦 話刀嘜先係香港油
我戴返個頭盔先唔肯定

夠，滿意

冇，一集都唔想睇

阿布泰米糠油
25蚊1L真係好撚平

正傻閪
你都幾撚柒

唔知幾時消委會講好多食油有塑化劑同唔係香港造之後

因為煮中菜我都係鍾意用花生油，夠香
我就係淨係買駱駝嘜花生油，係純正果隻
佢有d係溝其他油扮，叫花生食油

我搵過佢真係香港造，貴少少但都好過用刀嘜同獅球嘜

識閪吉野家咩 聽都未聽過

條片出街果期先爆出獅子狗事件同合興老細撐警
條死藍屍未炒PR前，整隊PR都係黃

所以決定幫襯黃店前要起清楚老細黃定藍
前線係黃無撚用

琴日仲買左一枝
貪佢無乜塑化劑、致癌物

正

一年先用到一支5公斤，用完呢支唔會再買

買肥豬肉煉豬油 炒餸好香

杜生賺錢都唔叫俾黃圈咩
多d資源拍片推廣黃店都好啦

駱駝麥都係合興 ..... 做乜鳩

不了，避免分化
雖然我一直都唔鐘意杜生

唔鐘意佢咪唔睇
有咩問題

之前拍落都無播

宜個唔理住
諗方法哪黃店都唔用先

啲廣告上年幾多月呀？
Late show又講埋落左廣告都照開名係藍
說好的FC?

我比樓上誤導左
Sorry

見fb成日賣廣告
一齊狙擊

轉左用刀嘜

乜撚支持同路人?
我屌你啦樓主 口講一套做一套

咪一樣

迫人睇垃圾？

即係黃店野難食都要照去幫襯？

一早知

答唔到啊？垃圾

索性食少d 油 健康d 要落都用檻欖油
再加免油氣炸鍋

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

你係咪ON9架? 垃圾
而家係你自己唔了解件事 跟住係度屌
柒撚左又要以為自己好威威?

係指唔睇垃圾
你就會自己人要支持
講廢話

求其買隻寫英文嘅芥花籽油咋